Kaibas Wallawannemb et sulane Jaan Karjus ei olle Sõnna kuuldnu, kui temma temmale käsk andnud et temma piddi omma Perremehhe Hobbest andma Posti Tee Uellekaeja Saksa sõita, wait olli ärrasoitnu.
Jaan Karjus ettekutsutud, wastotas: et temma om arwanu et temma es pruki sedda Käsku täutma.
Sai moistetud: Jaan Karjus peab 4 Rubla hõb Wallawasteladiko sisse maksma.
Se moistminne sai kulutud ja Jaan Karjus maksis se trahw ära.
Jaan Raud XXX
Jaan Sulbi XXX
